每次既拘捕行動都有速龍小隊...

每次既拘捕行動都有速龍小隊，綠衫個班似乎無乜拘捕能力
哨兵都應該升級下裝備，例如望遠鏡等??
多D留意對面既動向

推

哨乜啊

一早放晒風 9點後會清

個時就要返屋企啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

畜龍呀

或者見到啲狗set防線就好走啦

勇武仲係未真正be water
或者現場未即時知